［無圖］北角車禍入面個22歲女傷者 原來係英文miss

回家午膳被撞 父稱眼窩「腫如曹星如」 22歲車禍傷者 家長讚好Miss

【明報專訊】北角保母車溜前車禍釀成4死11傷，意外中最年輕傷者、22歲的雷曉琪在該區一補習社教英文，午飯時間途經意外現場飛來橫禍。有家長大讚她因材施教、有耐性，得悉意外後感到「心悒」。剛大學畢業的曉琪品學兼優，其父透露女兒意外後多處骨折、肝臟曾出血，左眼窩骨裂，一度「腫如曹星如」。

肝曾出血 精神仍迷糊

至昨晚仍有3名車禍傷者危殆，包括司機，雷則轉為穩定。雷曉琪今年剛畢業於浸會大學英文系，曾在港島一所名女校就讀中學。雷父透露，一家人住在北角，女兒畢業後在區內一間補習社任教英文，事發時剛回家吃飯，返回補習社時遇上車禍。他說女兒主要傷勢為頸椎受傷，胸腔和髖關節骨折，右膝及左腳亦受傷，肝臟曾出血，幸已止血；另左眼眼窩骨裂，未消腫，「好過第一日，第一日好似（拳手）曹星如咁，好犀利」。

雷父稱女兒現時清醒，精神仍迷糊，只能說出「周身都痛」，未能清晰講述意外經過，仍需戴頸箍，無法進食。他估計女兒需要長時間留醫，希望她樂觀面對。

知悉遭殃 家長稱「好心悒」

雷曉琪在北角一間補習社工作，家長及學生都會暱稱她為「Miss B」，專責教授小學生英文及英語拼音。

育有兩子一女的謝太，其兩子均為雷的學生，她稱早前曾短訊雷詢問其子的學習進度，對方一直沒回覆，至昨日方從記者口中得知她遇上車禍，謝太即眼泛淚光高呼「我的天」，「𠵱家知道好心悒」。她大讚雷因材施教、教學細心。

剛從內地來港的家長關太說，9月份才讓女兒跟雷學習英語，她指內地和香港的英語程度有落差，然而女兒上課3個月後已追上程度，剛在學校考試更有92分；她大讚雷是好老師，為人溫文，教學認真、負責任。關太稱意外當天補習社停課，翌日即安排老師代課，她亦擔心雷的情况，計劃對方好轉後前往探望。

警方昨日到鰂魚涌車輛扣留中心檢驗涉事保母車約4小時，警方和驗車官在保母車司機座位上測試其性能，並檢查車底。部分死者的親友到殮房認屍，死者何玉珍及梁洪的家人返回現場路祭，其中當場死亡的何玉珍，其印傭神情哀傷。

快d好返教我英文

貼出黎做乜 毒撚溝唔到女？

明報貼出黎做乜
成間報館都係毒撚溝唔到女？

名報 ：仲係處

唔好死

眼窩「腫如曹星如」

想媾呢type

Yes

即係想像到個畫面

永遠都係好教師
好父親好母親
三唔識七, 真係鳩 up

死咗嘅學生永遠品學兼優

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

男明星一定係孝順仔

有d江嘉敏feel

大學 grad 都係做補習
一定係廢青

補習社學人叫老師？

下次希望係689撞車
想知會點報

靚女

有家長讚好仲想點 求器官嗰啲乜柒好父親好母親先令人作嘔 除左有親話佢好其他人識佢係老鼠

做咩post我條女？

情感喧染

好想屌屍

渲染

賜酒

允兒

有啲似女大J

你咁講香港好多女仔都似女大J

唔係大學畢業有咩資做補習，你係老豆老母會唔會俾個asso仔教你個仔

你咁講一講又有啲似 係個鼻大左少少

點解咁有用咁靚既人要咁慘
我呢d又廢又柒既就on99生勾勾係度

正，醫生又可以

有冇面腫圖望下

補習社唔會當係工作經驗 做得依份工既有料極都有限
人工又低 grad左仲做有咩前途可言

我覺得似秀晶多啲
btw頂住呀

無論你班連登仔點講點踩都好，我都會講出自己既睇法

想屌

間野好貴

成個post低質到
全部討論都係靚，處，想屌

連登仔d質素係咁上下

算啦 呢啲咪傳統觀念 傳統玩法咯

想去探病

Miss B 個 B 代表?

B CUP

what uni?

會
如果佢有心教 同友善

樓上以為補習社係 遵理 現代

你字都唔識睇 比你知道都無用啦

有返工就一定話係家中經濟支柱

下我識人做補習社做五年十幾萬個月

唔係大型補習社wor

一個家庭可能得4個人 少左個搵錢都可以話無左條支柱 仲唔係咁?

總之讀到大學就品學兼優
有俾家用就孝順父母

個樣一般姐

Beatrice 定 breatrice
小朋友唔識讀

可以轉幼教？

miss就要祝佢快啲好返，其他廢老傷者就無提過。

一定係淫底MISS

miss

仆你個街
之前地產佬撞到個好媽媽斷腳
宜家又撞到個靚女好miss
點解好人無好報 cy就可以繼續洗佢黑番黎果50m

悒字第一字見

靚女miss 心悒

樣衰毒撚 心涼

北角

柒夠未？

渣架 識人百幾萬

bu嘅 不了

不知幾撚好搵

一定又有心教又好人既miss，快點康復啦

你全家前世今世做咗幾耐人渣先會生出你呢條畜生出來？

689 好特首

幾正 想屌

如果豬扒冇人理

高呼「我的天」

應該係

Bu

未去過city poly Hku?

馬場炒車單嘢作都作唔到呢啲故仔出嚟
即係嗰車人真係唔死都無用

係真唔係

不過bu都係不了

死左既中國人先係好既中國人

有冇IG相 ?

就係去過

反正我地都冇份食，佢死咗仲好

跟隊

條女係咪有拍youtube?

原來係教畜

只要係補習界打滾咪得
月入一樣有保證，甚至幾皮至十幾皮都有

咁既款教英文
實大把男學生

識人 叫YY 過億添

點解個天要咁狠心

連登仔精蟲上腦

啲留言低汁到

ig????

Miss幫唔幫超齡學生補英文？

fb and ig
睇下係聖人定雞

低質兒登仔 留言嘔心到

Tb黎 大家努力

快D爆料

可能係絲打

不了 比女朋友斬死都似

兒登係咪前世未見過女人?

想知如果撞死林鄭個賤婦 報紙會點寫

讀得香港d大學都唔荒有用啦
死多幾個仲好 唔洗浪費資源

仆街司機害撚死人
不過好彩死既只係老人

又話全部廢老既

腫如曹星如係咪即係話miss插水?

死果d 係

醫生發達，日日

正啊

天意

全身驗傷，檢查傷口，手感測試有無骨折

你有撚機會溝

你個名襯返你自己

得啦得啦

兒登仔好快屌你係聖人認真撚

好想照顧佢

肝唔係識重生既咩

其實意外入面所有嘅死傷者已經好慘 冇人會想成為其中一個 自己受傷之餘 身邊嘅家人朋友都會好擔心同心痛 但其實有冇諗過 傷者唔想呢件事同自己不停被人討論呢 如果你係傷者 你醒返之後 仲要受到其他人嘅批評 又被人起底 有啲人仲要留言話想屌定點 咁你會點呢 仲要全部都係素未謀面㗎喎 唔係話唔俾人講唔俾人留言 因為香港有言論自由我都支持同和捍衛 但係希望大家有啲同理心 唔好再對傷者作出其他批評或者起底之類嘅行為 留句加油 已經好好 希望大家都尊重傷者 同尊重自己

人地咁慘就del post啦樓主
等佢早日出院啦唉

屌成單新聞係講緊個好好嘅女miss俾車撞 你老母你地班人無啦啦話起乜撚人 鹹濕本身係無問題 但係你班話想屌想起底既人渣唔該死返去成人枱出火 俾返少少尊重 咪撚再當有閪嘅生物要奉旨反開個西皮俾你睇

Bu鬼有女神

笑死人咩

高登老母謝金燕都試過車禍整容

人地受傷已經係慘 唔係好事
好心唔好再講埋啲無謂野
比傷者見到會點 自己代入下

Del Post

又一件盲撚以為係起底

吓，邊間中學呀，我想quit u retake dse呀

屌 你地成班都弱撚智 好心你地啦 積下口德得唔得 人地已經好慘 重要比你地係網上討論 有冇諗過人地感受 識唔識尊重人? 佢又冇做錯事 就比你地放上黎討論又批評 人地見到會有咩感受?

一代清流，父母官

講中左你嬲豬

求FB/IG

我屌你老母呀

你老母有冇教你積口德呀 把口咁撚賤咒人

有又點呀 點解要逼其他人起佢底
點解唔可以留返少少空間同私隱俾傷者
你有冇人性

又係你條社會垃圾
讀唔到大學就酸足咁耐

真係網絡孤島 12 頁都未有ig

關你撚事?